{
    "commands": {
        "Format Document": "문서 포맷하기"
    },
    "editorMenu": {
        "Format Document": "문서 포맷하기"
    },
    "noticeMessages": {
        "Document Formatted!": "포맷 완료!",
        "Document is already formatted!": "문서가 이미 포맷돼 있습니다.",
        "No open document is found.": "열려있는 문서를 찾지 못했습니다.",
        "You can only format in editing mode.": "편집 모드에서만 포맷할수 있습니다.",
        "Please enter a valid number.\nIt should be at least 0.": "유효한 숫자를 입력해주세요.\n0 이상만 입력할수 있습니다.",
        "Please enter a valid number.\nIt should be a whole number.": "유효한 숫자를 입력해주세요.\n자연수만 입력할 수 있습니다."
    },
    "optionWarnings": {
        "Gap values must be a whole number and they need to be at least 0.": "여백 옵션의 값은 반드시 자연수이고 0 이상이어야 합니다."
    },
    "placeholders": {
        "(Default)": "(기본값)"
    },
    "optionSections": {
        "Heading gaps": "제목 여백",
        "Other gaps": "기타 여백",
        "Format options": "포맷 옵션",
        "Other options": "기타 옵션"
    },
    "headingGaps": {
        "Before top level headings": "최상위 제목 앞",
        "Decides gaps before top level of headings.": "최상위 제목 앞의 여백을 결정합니다.",
        "Before first sub heading": "첫 번째 하위 제목 앞",
        "Decides the child heading gap right before a parent heading.": "부모 제목 바로 앞의 자식 제목 여백을 결정합니다.",
        "Before sub headings": "하위 제목 앞",
        "Decides gaps before headings that are not in the top level.": "최상위 제목이 아닌 제목 앞의 여백을 결정합니다."
    },
    "otherGaps": {
        "After properties": "프로퍼티 섹션 뒤",
        "Decides the gap after the property section.": "프로퍼티 뒤 여백을 결정합니다.",
        "Before contents": "콘텐츠 섹션 앞",
        "Decides gaps before contents. (ex: Text section before headings)": "콘텐츠 섹션 앞의 여백을 결정합니다. (예: 제목 앞 텍스트)",
        "Before contents after code blocks": "코드 블럭 뒤 콘텐츠 섹션 앞",
        "Decides gaps before 'contents that are after code blocks'.": "'코드 블럭 뒤 콘텐츠 섹션' 앞의 여백을 결정합니다.",
        "Before code blocks": "코드 블럭 앞",
        "Decides gaps before code blocks.": "코드 블럭 앞의 여백을 결정합니다.",
        "Before code blocks after headings": "제목 뒤 코드 블럭 앞",
        "Decides gaps before 'code blocks that are after headings'.": "'제목 뒤에 있는 코드 블럭' 앞의 줄 바꿈을 결정합니다."
    },
    "formatOptions": {
        "Newline at the end of a document": "문서 끝에 새 줄 추가하기",
        "Inserts a newline at the end of a document.": "문서 끝에 새 줄을 추가합니다."
    },
    "otherOptions": {
        "Notify when no change is needed": "변경할 사항이 없을 때 알려주기",
        "Displays a different message when no change is needed.": "변경할 사항이 없으면 다른 메세지를 표시합니다.",
        "Show more detailed error messages": "더 상세한 에러 메세지 표시하기",
        "Displays additional information when parsing fails.": "문서를 읽지 못했을 때 추가 정보를 표시합니다."
    },
    "wasm": {
        "parsing": {
            "Failed to parse the document. [Line: {LINE_NUMBER}]": "문서를 읽지 못했습니다. [줄: {LINE_NUMBER}]",
            "Failed to parse the document.": "문서를 읽지 못했습니다."
        },
        "formatting": {
            "Failed to read options. Please make sure there is no option with an empty value.": "옵션을 읽지 못했습니다. 값이 비어있는 옵션이 없는지 다시 확인해주세요.",
            "Failed to read options. Some of them are possibly not positive number values.": "설정을 읽지 못했습니다. 양수가 아닌 값이 있을수도 있습니다.",
            "Failed to read option properties.": "옵션 프로퍼티를 읽지 못했습니다."
        }
    }
}